西童咩事膊頭咁橫

我一半都冇

大山婆，擔開泥
西童膊頭認真斃，認真斃

咩年代過黎

見過真人 唔橫 好撚正

有咩關係，比你屌你屌唔屌？

佢米七

究竟乜撚嘢事父母會改自己個女名做西童，屌西童

一日十劑

Wben 仲橫